革雨後灰心 所以去大陸做野？乜撚野logic來

廢話我都唔撚多講

再睇下佢點開post
話我移民？

你答我點撚樣因為雨革灰心
灰到跑左去大陸啊？
你用你堆分身負評我冇用架
你有道理既咪答我點解你去大陸唔係失敗主義
我移民去西方國家又叫失敗主義囉

留意到ching成日開同一個post

誠意邀請五毛狙擊手#38523星期日2018Nov18同我一齊光復東涌

這種從前屬於普通法的「自衛原則」現載於香港《刑事程序條例Criminal Procedure Ordinance》第101A條及英國1967年《刑事法Criminal Law Act》第三條（二者用字完全相同）。 此二法例容許使用合理武力以防止罪行，與及執行或協助合法拘捕。怎樣才算合理則是給與陪審團考慮的事實問題。

睇啦廢物大陸間碟關狗
比人打你仲可以合理武力阻止佢啊
唔好將自己膽小怕事合理化啦
定你又唔信警察會公平對你執法啊
咁你又憑咩覺得件廢老會受應得制裁啊
以死相搏？
比人拉都淆
搏你肥矮老母咩

回應下先啦垃圾

咩人會噉樣打擊反中港獨人士?

咩人會雨革完即刻去大陸做野？

支持你繼續開post呀
中聯辦今次又幾鬆手

反中？
你點反中啊
睇過？
反到雨革完即刻去大陸做野？

咪幫自己加光環啦你係大陸間碟來架渣

有冇第二句啊
你係大陸學既野就係得咁多？

依加連自己仆去大陸收錢做野
都可以叫自己反中架啦
果然係中國邏輯
係大陸係學到一套wo
大陸間碟
準備好去比廢老打呃光環未啊？
你咁肥
應該頂到幾拳既

.

淆底五毛

得個推字有撚用
回應下先啦
大家睇住你件廢物選擇性失明架
到底咩人會雨革後去大陸收錢做野啊
可以答未啊？
又玩雙重標準啊？

左膠抗爭唔去就叫淆底？

這種從前屬於普通法的「自衛原則」現載於香港《刑事程序條例Criminal Procedure Ordinance》第101A條及英國1967年《刑事法Criminal Law Act》第三條（二者用字完全相同）。 此二法例容許使用合理武力以防止罪行，與及執行或協助合法拘捕。怎樣才算合理則是給與陪審團考慮的事實問題。

睇啦廢物大陸間碟關狗
比人打你仲可以合理武力阻止佢啊
唔好將自己膽小怕事合理化啦
定你又唔信警察會公平對你執法啊
咁你又憑咩覺得件廢老會受應得制裁啊

連自衛都怕比人拉
仲大大聲話人淆

唔好又潛水啊
解釋下當中矛盾先啦

幾時開post聯同五毛蔣介石, 姐打羅夫狙擊我學歷呀淆底五毛

點啊
可以回應下未啊
你淆底啊？
定想叫人出來幫你做沙包啊

唔好又扮睇唔到啦你
好廢啊

推比你睇啊
要潛到幾時？

喂
大家都知你睇到段野架可以解釋下個矛盾未？

以死相搏
但就怕比人拉
怕冇份工
一下踢爆你隻大陸間碟真面目啦